司法炸彈，膠通換成鐵呢單CASE可能一次過救到手足，推到612同星火入黎明。

大家盡量諗多一步。

影到警察插贓嫁禍，膠通換成鐵通，大家只係一心想救健仔一個人。

但大家只要死抓這個機會不放，其實係有機會解救晒全部嘅人（機會幾微都係一線生機）。

因為三個月以來的插贓片段，所揭示的不只是警隊腐敗，更加反映了搜證系統的崩壞，呈堂證供之不可靠。而檢控主任正正是拿着這些虛假證據，去入香港市民嘅罪（大家已遺忘了檢控官上月去信鄭若驊投訴），於是檢控主任都成為了幫兇。

反過來，更多市民要透過互相幫助自行蒐證去幫自己脫罪，無罪推定玩完喇，香港司法漸漸已與大陸的司法接軌了。

誰破壞了香港的法治？

如果所有審判和案例都是以栽贓的舉證系統為基礎，香港還有甚麼法治。

這些全都是疑點，而疑點利益歸於被告，我相信你明白我說甚麼。

根本不需要等特赦，因為警渣自毀長城，敗壞了舉證，令全部人無罪了。

作者

----------------------------------------------------------------------------------------------------
除左插贓嫁禍，臥底偽裝示威者，恐嚇示威者。都可以證明班死差佬蒐證過程不公。
只要將所有不利於差佬蒐證過程片段、證據收集，交上庭，證明差佬係呈交證據有問題，而且唔單至限於呢單CASE，而係成個運動都係，將班差佬變成無信譽。

退一步黎講，如果發大件事，插贓嫁禍俾外國知道，再鬧到沸沸洋洋，證明香港連唯一保證既司法系統都失效，結果會席: 一係香港攬炒，一係就係國際壓力下，將香港司法系統推到從來。

推到健仔出黎

唔好等受害人，我地自己做文宣，寫信俾外國。

推

大家幫手收集證據，將link同證據 PO係留言

重來咪比位支共插人入去

重點係
1. 製造假證據。
2. 蒐證過程有問題。
3. 檢控方用栽贓的舉證系統為基
礎。

佢哋一拉人，阿爺文宣組就即刻作好大話稿，所以你見到黑警班狗官，政府發炎人，遠在天邊嘅駐英大屎劉曉明，全部都係未審先判就話鐵通。

效率之高，統一口徑之快，可見幕後操縱嘅人真係落足全力同香港玩，一定係有勁多維穩經驗嘅人話緊事。

推唔到
唔止依單

唔識搞 只能推（p牌）

清算popo呀!!!

物證假證據 人證不可靠證人

警方不可信

救手足啊

高等唔得就上訴去終審

幫手推

push

唔好再呃自己有法治
我當終審還到你清白
但當中你失去既野邊個彌補？

檢控 黑警 紅官 三為一體
你叫我信？我信你老母閪呀

Push

推推推！

黑警插贓嫁禍已經唔係第一次

推啊

掂 一推再推

tui

黑警防礙司法公正啦，屌

砌人生豬肉啊依家係

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

救手足!! 普通人可以做乜幫手

推
最好可以令popo成為不可信證人，對示威者存有敵意。其他case就可以引用。

Tui

有冇得司法覆核今次運動成個警隊舉證系統
如果受理咁全部義士揹既案都要封印

做野

做假證應該可以上國際

香港法治地位係吸引國際資金既賣點之一

推！

反而本土只要做簡單文宣就得

足總球證球員球迷都係佢地既人

警察賊贓嫁禍，執法機關嚴重腐化，法治幾近失陷，暴政不除，永無寧日

我要香港警察喺法庭上名譽掃地！

推推

之前都有幾單插贜

所有牽涉到黑警既指控，法庭都唔應該採納佢地既證人證供

Push到手足無事

pish

幫推一下

不過次次又核彈又炸彈 都唔見成效

Upup

要法庭採納先得

同意

不可信證人

推，

之前都有單黑警放野入人哋背囊
唔知搞成點

推，支持

最起碼令法庭唔再接納警察係成熟可靠嘅證人

根本就應該直接列香港警察為不誠實證人
如果定罪基礎係佢地既虛假既證據，證供
咁就係敗壞晒香港成個司法體系

今日開始要記低每一單插贓嫁禍
日子耐左實有一單半單比人遺忘
每個人都save 低片、相、link
hard copy 同soft copy都要

救手足、救手足、救手足！

全部都好難。
要先告popo或政府，告乜都唔知。當popo濫權、濫捕丶司法不公先。但點舉証呢？
告得入先有機會幫所有義士提出司法覆核。

現時已急於起訴健仔暴動 ➡️ 法庭上健仔手持膠管被換成鐵通的證據被張揚出黎 ➡️ 如果良心法官判詞係顯示整個司法搜證的機制有問題，或者類似警權過大

咁有無機會用法律途徑要求成立一個新部門負責搜證。將搜證同執法分開？總之削警權啦。

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

呢嗰要法律人士解答。

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人。加多個第二旁證有用咩！

第一步要將警察變成不可信任證人

仲要搵埋拍呢條片果位出黎

推呀

假証據 有例子
推 救義士

全撚部都唔喺可靠證人

推爆佢

冇錯
插贓嫁禍比人影到嘅都唔只一次
根本可以引伸到黑警所有嘅搜證都係唔可信

樓主，我仲有嘢想講。
針對非即場拘捕嘅，可以從認人程序，同popo係點認到義士入手。
個個蒙曬面，真係咁易認。
揾番一百幾十個巴絲上庭，在蒙面的情況下揾番一個人出黎。有冇得諗？

推喔

可以點做

Push la

Twitter 煲大佢

留名

好明顯係警方 煽惑暴動 掉燃燒彈啦
我懷疑有啲燃燒彈係班狗攞出嚟 等啲手足掉
再入佢哋

Pushhhh

開佢波,唔好等

P牌推

想救人 冷氣軍師都有野做到

係連登推無用 全香港都知 但係佢地可以打橫行

推上國際 TW IG 全部要人 記得用TAG

插贓係咁多年習慣性手段.... 勁多前人已經係到講.... 只係當年真係無人信 .....

推
黑警根本唔可以係可信證人
市民自己搵搵方法防俾黑警屈 屌你老母

推到救到所有義士

岩岩now新聞都報左
幫推俾更多人知

P牌PUSH唔到

令警犬證供唔再可信 成為案例就可以救唔少人

推到所有手足冇事

警察 不再 係誠實可靠證人

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

我記得唔止一單
要舉多幾單出嚟，證明黑警栽贓已經係常態

班狗妨礙司法公正 公職人員行為失當 濫用私刑
齊齊做監躉啦

已經做過好多次
但今次曝光率高，p牌推唔到!

有用
希望真係有用
推klm

救手足 一齊推

up

pisg

p

PUSHHHH 一次過救曬所有手足

救手足 推

妨礙司法公正 仲何以入罪

希望星火見到幫手

咁樣砌生豬肉，仲黑暗過舊時。，，

手足唔係condom
班黑警先係
救兄弟

用黎租音響嘅錢,本來就係要咁做
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

幫推

妨礙司法公正

懇請法庭立即宣佈全不接納由黑警提交嘅證供證詞證據，將黑警納入不可信證人入面。

send比星火同612喇

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

推啊啊啊啊啊啊啊啊

Push推
反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

未上庭證物都可以拎出嚟逗同開記招啦

推推推

啱呀 一定要煲大個核彈

推阿阿阿

警察知法犯法

多謝提醒

pppp

pp

其實有料點解要咁快爆出黎，俾對家有時間去拆彈，應該交俾律師，當狗隊用呢個證據去證明佢用鐵通先係庭上播條片出黎，效果唔會仲好咩？

其實仲有唔少，唔記得邊日有個女仔落街又係俾佢質左個頭盔，818個日爆頭巴都俾人插多支棍仲腦出血...

推爆呀!!!!!Fuck the popo!!!!

我都諗到，星火又點諗唔到？

推到

救人救人

之前插竹嗰單都係，手足仲比人打到腦出血

推你100000次，救全世界！咁係咪直頭可直接告上法庭？

q
推

只要證實警方係不誠實證人
就容易打得甩

同意，但爺乜鳩，同佢哋好撚熟？

爺你老母

應該將全部香港警察列為不誠實證人

推 黑警唔只一次制造假證據
佢地根本就係不誠實既證人

警謊等清算！等解散等收貔！

即係香港警隊。

勁推！

睇休班狗犯罪之多就知唔係可信證人
可以殺人打人屈人折磨人乜喪心病狂既事都做齊，就知D證據唔可靠

Pushhhhh

其實我一直諗緊
法律上有冇不可信證人呢回事
但告又係律政司告

推 講得好！

大狀。律師？有冇大狀睇到！？

之前傳媒影到班黑警塞鐵通入手足個袋度
所以唔止一次

大家要收集證據列為不可信證人

強調
之前影過一次塞野入手足度

呢段片
上個月已經試過

班黑警成日老屈

推推推推推 做野啦喂

推佢老母

銅鑼灣果次其實都影到班黑警塞野入去
影唔到既肯定大把

仲有之前太子站都有片證明黑警老屈

101 槍殺人

推佢老母！

好過份

星火果邊有冇律師可以follow up 呀

同埋由自到大睇港劇美劇拎證物唔係要戴手套既咩
睇直播班狗好多時就咁拎d 証物
4 點鐘鳩up 會又拎左方仲賢買d "槍" 出嚟玩

手足頂住呀

推呢個
法庭根本唔可以再接受不符程序公義嘅證物
而警員亦不應假定為誠實證人

令警察成為不可靠證人

101

好老實講，就算證明插贓，作用未必太大。因為暴動罪係現場出現就可以告暴動，即係所有斷正現場拉個D，都好大機會入罪。

講左好多次但無人理
如果有一單案，係因為警被影到插贜嫁禍而受法官質疑、甚至令被告脫罪，就可以apply落其它case到，質疑警方「搜證得黎既證物」真實性成疑，好大機會幫到其他手足架

要求法庭定性警方為不誠實證人

推爆

好有用 推

如果個法官話証物無可疑，咁又點呀？現在就是這些問題出現在香港！

唔只係健仔，我地要救哂班手足出黎

應該將所有警察作偽證既證據整理
指控香港警察為不誠實證人
其所有口供及搜證都不被當然採納為可信納證供

推到律師團見到

推呀，希望救到手足，警察係不可信證人

幫推！

任何一絲幫到義士嘅機會都唔可以放過

推唔到都要推爆

out, done

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

個核心問題係，個法官係咪都係可信任
其實... 我同樓主一樣諗法
但我反而覺得... 呢一單case 會變成香港已死既第一個證明

推！！

831

警察係不誠實証人。

正確 支持

psh

佢哋係不誠實證人

推！！！！

Thanks for pointing it out, focusing on it, and keep reminding.

Needs focused effort on every gritty detail !!

推到 解散警隊

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

金巴崙長老會禧臨堂堂主任楊建強牧師指出，是次聯署聲明將於今明兩天（十月三日至四日）開放，他們將於五日把聲明及聯署名單寄給特首、保安局局長，及警務處處長。
今日最後聯署啦！
麻煩share俾身邊朋友一齊譴責盧偉聰！

泛民班大狀同法律專才呢

岩

5連了

唔好咁快嗌贏。

警賊同律政最多係將被人影到嘅全部都唔呈堂，影唔到嘅先嚟呈堂。

警察係法庭上變得唔再可信

有真憑實據
要推

救人啊

ok